唔好再幫國泰講野

真係唔抄唔得
都唔會一個賠償金叫人走

本來工會主席就已經想搞
今次借政治 一野清算

工會主席都話炒就炒
以後想搞邊個就搞邊個

要將件事搞大到全世界都知
支持民間用任何方法針對國泰港龍攬炒

屌你老母
篤灰黑警軍妓祝你全家不得好死

btw 已炒1x機

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

未炒人個時仲會幫
炒左人之後幫你老母呀

以後唔會出錢坐國泰，港龍
更唔好講國航，東航呢類支那航空

你攬住班支那客慢慢玩包佢啦
屌你老母

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

屌
之前去英國 坐國泰
因為曼徹斯特有直航